蘋果日報勁撚癲，啱啱出咗新聞話習大大有兩聲咳，成班黃絲打晒飛機

人地川普七十歲嬌生慣養都冇事，習大大十里山路不換肩點會有事

如果台灣而家出新聞話蔡總統看手錶
班友又會ff反攻大陸

習大大都算係仁君

你坐十里九巴不換針

放左點唔換

宣傳？

有留意中國政治都知習總有操開野
身體機淨係差過c朗少少 點會有事

你唔係住內地 識閪咩你

你住緊？

習大大 BULK 緊

我住大亞灣 勁過你条海南佬

你又幾勇 核能都唔怕

成班人而家做既野同班小粉紅一撚樣
少少野就打哂飛機
邊個邊個有同大陸做生意就話人唔幫香港唔係黑就白
講到人地有義務幫香港咁眼都冤

我住台灣省

日本製就話驚爆 中國驚西

樓主扯完旗會射精

習大係狗點會中肺炎

呢句有咩問題

習大係煎堆

我一腳踩死它